荃灣無手足被捕？

好似睇唔到任何被捕消息
如果係 真係be water既極致

另外 大家要繼續支援所有被捕手足
一個也不能少

但俾人斬

推

無計 對面都有幾個好似重傷
起碼有還擊先